一日一場

標準烈治 大

濟洲聯 2.5 大

往積:W
標準烈治 大 +0.65

往積:WW
標準烈治 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54

莫斯科斯巴達 大

往積:WWW
標準烈治 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 大 +1.15

梅赫倫 大

往積:WWWW
標準烈治 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 大 +1.15
梅赫倫 大 +0.85

樓主咁高質都無人理

仲有冇

夜d

恩高斯達特 大

角大波大？

大波

-1

奧斯達辛斯 大

搞掂，感謝 早排黑到仆街

奧斯達辛斯 大

往積:WWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95

咁就好了 小賭怡情

重點其實我自己一場都冇買

希望仲有

我追番就會細注玩

只看今晚！！！

12點之前冇就可以訓架啦大家

往積:WWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02

同埋有跟我買過嬴過下少少錢既都介唔介意留低個正皮

哥登堡 2.5大

往積:WWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02

畢爾包 2.5 大
維拿迪馬愛華頓 2.5 大
森多利亞 2.5 大

往積:WWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大

今晚係咁多 岩岩好出夠十場 大家晚安

準

跟左

你個名

無跟過樓主但照正評

Lm

今晚有冇

唔夠8成勝率 我檢討下先 過兩日再來

等你

賓菲加 2.5 大

All in $10

往積:WWWWWWLLLWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9

留名

勁

lm

應該有

等咗你好耐

唔玩國際賽

想重注 跟一場

留名等發達

馬里博爾 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9

富咸 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9

大家晚安

跟

已跟 希望訓醒可以多謝樓主

今晚有無

今晚冇時間 停一晚

留個名

今晚呢？

樓主？

哈化柏林 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68

暫時勝率: 69%
注數: +3.44注

阿特蘭大聯 3.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化佰林 2.5 大 +0.85

暫時勝率: 71%
注數: +4.29注

樓豬今晚如何？

收錢

往積:WWWWWWLLLWWLWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95

暫時勝率: 73%
注數: +5.21注

不定期更新啦 呢排有d忙 追到po買到就好 買唔到都唔緊要 唔好俾賭支配生命

留名支持

馬瑟韋爾 2.5/3 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95

暫時勝率: 73%
注數: +5.21注

往積:WWWWWWLLLWWLWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41

暫時勝率: 75%
注數: +5.65注

樓主好波

晚安

樓主

坐等樓主開TG CHANNEL

基士文bb

樓豬番來

miss左

好似都方便好多

快

留名先

樓主可唔可以救下我
負18k 就針

griezbbb 入黎tg chatroom 吹水啦

唔係好識用

呢d情況記得唔好大注追 越追越慘 反而慢慢黎 平常心 慢慢就追得返

求指路

大注大注追 呢個世界冇必勝 variance 一跌連輸2-3場可能就冇哂本
所以做好注碼控制 搵返d長遠超過6成5勝率既去慢慢買 自然追得返
同返工差不多其實

-緊3K,每注100咁追得唔得

你都18k姐 我46k呀

計返想幾耐嬴返
我既EV係每買500蚊嬴200蚊左右 所以如果你以100一場咁追 即係每場回報大約20蚊 即係跟我150場左右就追得哂

每100場嬴40蚊先岩
即係75場左右就追得返 以我出既速度大約一星期20場架話 3個月就追到

500咁追我怕又清袋

買到500蚊一注既起碼要有30000本

樓豬-46k 每注幾多好？幾內先追到？

咁多
一注 1k 大約買百幾場先追到 但要買1k一注都要50k 本up

豬咁多我會唔追算 重新調整下注碼開心賭 唔係既會好大壓力越賭越輸

我細細地跟你 慢慢推算

一齊加油

用100 追1k得嗎

隔離po話fc燕豪大波
樓主點睇

好難

表面證供合理 不過而家太早 馬會又未表態 夜d再算

負18k 每注幾錢好

今晚夜d先知

今晚有下場所以唔買啦

有異性

成班佬

成班佬就得閒上黎放低幾場

飲左酒 驚睇錯 以前試過飲左酒 買錯波

基爾點睇

盤?

盤or大波

大波？

尼斯or基爾盤穩d

買左尼斯盤 對面2個前鋒出唔到
唔緊要樓主 朋友重要過買波
繼續追post

我好少買盤

好 跟你今晚唔買

尼斯 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41

暫時勝率: 75%
注數: +5.65注

gun $200

多謝樓主

半場就中左

無gun,但堅勁

可惜我貪心買埋盤 打個和

謝樓主

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1

暫時勝率: 76%
注數: +6.75注

嬴左少少水腳錢 今晚可以飲得開心d

無跟到 你話唔出既 樓主

突然碌碌下碌到 我TG都有放架

訓咗冇跟到

幾倍？

好勁
點度
講下得唔得

留名待跟

想g tg

2.1

其實都係勤力溫習d盤 當你個腦入面有過萬個盤就好自然大約睇到賽果 琴日我睇中9場都中左8場 不過淨係揀左信心最大既尼斯

重有無

唔明 可唔可以講詳細d

樓主今日有無心水

求

夜晚mon住post 可能有

幾點？

10點之前冇就應該12點

咸史達斯 2.5/3 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1

暫時勝率: 76%
注數: +6.75注

Gun 靠呢場

Jump

跟唔切

RB今次贏唔贏到

2:0

5050 答你唔到

好撚勁
樓主今日仲會有？

俾多兩粒

GOALLLLLL

2:1

Gellllll

lm 新2.5大王

推多幾口 齊齊上樓

唉 又係之前幾場豬左
跟樓主中返

嚇死 臨尾87分鐘

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425

暫時勝率: 78%
注數: +7.175注

今晚仲有無

岩岩先放飯 食埋再睇

巴打返咩

自己生意

上兩注都有跟

賭到做腦細

請唔請pt

x2
利申 任屌

多蒙特 3.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425

暫時勝率: 78%
注數: +7.175注

記得平注好啦 賭無必勝 有閒錢先拎黎買下娛樂下就好

冇錢賺既生意

賠率變左1.9>1.85
係咪大機會左

分分鐘係俾你地買到落飛 買咁多做咩

射佢啦屌

升左2.19

3:0

波爾多 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425

暫時勝率: 78%
注數: +7.175注

Gel定先 入多粒落去收錢

梅赫倫 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425

暫時勝率: 78%
注數: +7.175注

記得記得 平注玩 平常心 俾我知邊個all in我就嬲邊個

平注200跟緊
唔會all in了
多謝你樓主

gun

平注 平靜 平常心

多毛毛 中呀！

要跟了

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9

暫時勝率: 79%
注數: +8.075注

樓主 你本身係一日一場
而家變左一日三場 我覺得唔洗咁chur
擔心會唔會冇咁準 驚你為出而出 影響個勝率

定係你望一陣已經知道大定細

後者

淨係睇水位決定

準到

大慨有5-8個factors啦
第一個factor就幫我screen走8成既波 之後慢慢screen 慢慢screen
星期6出得多因為多波 閒日就一日一場咁上下

甘崗bb 3分鐘 12碼missed 要打patpat

想學咩factor 教唔教得

有緣架話可以教下 今日岩岩教左成日 好累 教人既心癮止左 所以有緣既再教

好 等你

晚安 起身收錢

謝教主

波爾多果場2隊12碼都唔入 好彩補射入左

Shit 跟漏兩場

甘崗

中左場

差一場

樓主好勁

好勁
求教

想上堂

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95

暫時勝率: 80%
注數: +9.025注

差一球

頭先封左盤以為入得 點知係一人一張黃 快d俾多粒我呀

連勝終止

雖然跟得兩場一贏一輸 但樓主真心勁

決定長跟了

今日係唔係無架啦？
咁聽日先跟到
希望由100可以變成多啲買藥俾老母

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWL
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1

暫時勝率: 76%
注數: +8.025注

冇啦 輸左場冇左8成冇心機

聽日

其實仲有場鹽湖城 2.5/3 大 不過9點我未醒 睇唔到尾盤 手痕咪買幾十蚊當贏個飯錢

多倫 白帽點睇

買50玩下先

呢兩場都係我唔會玩既波 我唔玩唔代表開唔到 只係我唔識睇傾向

想學野

訓醒再睇下點 好累了

岩岩係床碌左陣 其實我自己又唔係好賭 大家又咁想學 我都唔介意教 但講明先 呢個世界冇免費午餐 我唔做義教
我會開一個tg chatroom 入面會將我所識既教晒
但要入去有個條件 就係每人要交一個你覺得合適既學費 你覺得值幾多就交幾多吧 隨心 交得多與少 學到既野都係一樣既

咁我交低個馬會account: 2680 5583 交左既tg返我個收據就得 星期一晚凌晨截 之後會開始教

tg: griezbb

重申一次 我只會教 唔會出料

學生哥交唔到咁多

幾多都無俱 有付出過就得
冇付出 唔值得有收穫

你心目中at least係幾多

真係真係冇所謂 我只係唔想伸手黨食免費午餐 同埋我一教就認真教 可能因為職業病 所以都唔想義教

10蚊夠未?

可以呀

你咁樣post出黎會比人撞爆

聽日交 學野為先

屌你老母啦

咩叫撞爆

你個ac 人地撞pw

樓主個馬會ac聽日應該入唔到

你個ac入錯密碼3次就會鎖

鎖左會點

哦 是但啦 反正我都唔用

入面既$

咪用唔到囉

咁我冇得解鎖架咩

岩岩check左 樓主要解鎖了

已經鎖尻左 好彩個account 我老母既 鎖左應該入到錢? 咁好似仲安全

咁你點攞出黎

過左48個鐘 settle好晒咪去解鎖拎

同埋解左鎖個ac number都唔會轉 又可以再撞過

將你幫我嬴既錢當學費 ok?

好似係

但個户口空 我老媽子又唔用 我又有我自己account 再鎖我都廢事解

i will take 25%

Tg左

想學野

利申：樓主fans

連登仔真係好撚on9 人地是旦鳩up幾句就話有得睇 送錢比賣料狗 旺起上黎買咩都中啦 btw有無人一齊報樓主串 拎老母ac作額外收入 唔知有無報稅呢

樓主咁耐以黎飛都無張 真係鳩up有錢呃

波台大大話話都有成2 3千人 仲未計cd rom 我當整體平均每人俾1舊 2千人都收成20萬 我當波台有一半係聰明人，1千個都收成10萬 錢真係容易搵

所以我咪話隨緣 信既就信 唔信既就唔信

樓主今日幾點有

掉返轉咁諗 我又冇付出過去架咩 點解我一定要俾你食免費午餐 到時教又要打足幾日字 你去上堂興趣班都唔止啦

yep

隨心

窮學生等樓主料

樓主做咩出水搞到俾人鎖ac
仲會唔會出水定依家變左剩係教人

唔再出水
就躝

咁今晚仲出唔出

是但 都唔係用個個ac 買波
今晚睇下點啦

知道知道

係咪都係入上面個AC?
跟住TG 搵你?

不斷開新acc出水
博有期好彩連中7,8場就開始收錢
唔中就再黎
點都有傻仔中招
錢真係易揾

還我血汗錢！

yes

岩呀 好多人咁做 我問心無愧就好

樓主點解我tg唔到你

還我50蚊！！！

樓主今日幾點有水

入人户口最少入100？

其實唔係好信樓主會因為每人100而教自己既搵錢技能比人

跟樓主上面果幾場都唔止賺$100 可以一試

仲諗住入幾十
原來at least 100
咁算啦

有信心搵到食洗撚收你100

平時手足比錢馬會仲交唔夠學費咩
仲要人比錢你

如好多即時盤比初盤低呢
例如 初3 即2.5/3

冇理由

有人用eps 入少於100 一樣ok

當我教完之後就會係到講點解會教 到時希望你會返黎望下個原因

你要去諗下背後個logic

今日仲出唔出

我以前初初玩 冇交過學費咩 點解你地交俾馬會就天經地義? 交完俾馬會又學到d乜? 至少我知自己絕不欺場 將經驗教晒出去

今晚先知

等你救命

求教學,唔係要200咩

即時沒得咁講
一直沒波入所以調低
如果死都唔調低
咁先古怪

未開波既即時盤喎

未開波邊黎即時盤
你指尾盤

應該係講緊個刻見到就叫即時盤

球探個d

等救命

樓主點睇第34場烏法 主隊第一入球?

當樓主上帝喵 話埋比你知幾多分鐘入好無

第一球我冇研究

未開個d係轉盤唔係即時盤黎

人地地頭我唔好意思教
本身都想交流下
但樓主出到聲話要入錢學
你入錢叫樓主教
唔好攪亂人地盤生意

呢個我有玩開
好刺激
通常用黎博冷
即係弱隊第一隊入球
或姐平手盤博都抵屌

至於你講烏法個場
我睇好客第一球
我自己無買因為信心唔大
希望唔中
因為你好似買左主

巴打你中左可以收錢了

gooooooooooooal

出教學唔出水了

緊係啦
有錢搵仲出水俾你班傻仔咩

準備緊d盤去教

又有d道理 靠你出水啦咁

Tg左 樓主冇應

你係diu? 有一個人我係復極都復唔到

係因為我想確認左先

但唔知點解你回唔到
咁我入完照send返去你呢個tg?

可以呀 我復極你都復唔到 係咁話要resend

樓主救命

咩料

我俾我戶口你幫我推ok?之後73分賬

樓主仲未開group既

應該收到link? 收唔到既同我講聲 驚miss左

五千蚊入會夠唔夠

只想樓主出水，唔好搞咁多野啦

俾錢咪有水囉

你肯俾我肯教架

橙

兩日都冇場

西甲半大
樓主點睇

半大不賭

要比左錢 先可以入group?

我都想入谷

係

tg死

一開完谷就唔再出水
十足十賣料狗
[black]但我認識既你唔係咁[/black]

收錢出水一定輸到仆街
定律黎，大家放長雙眼

我識你嗎

所以我咪唔出水 專心教書 你大可以問下有上堂既巴打 我有冇尻教 教既野有冇用

唔洗理其他人
樓主唔係開谷出水，真係教書

獲益良多

樓主有教無類

樓豬造福世人

波post結緣
但你可能唔認得我

會唔會你認錯人架 邊個波post?

求入group

自己屌完人又要r fd？

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWLW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1
托盧卡 2.5 大 +0.75

暫時勝率: 77%
注數: +8.975注

本身仲想出巴素利架 點知一睇完出個下就2點45分 大家都買唔到

幾時出水

AEK 雅典 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWLW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1
托盧卡 2.5 大 +0.75

暫時勝率: 77%
注數: +8.975注

跟到

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWLWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1
托盧卡 2.5 大 +0.75
AEK 雅典 2.5 大 +0.85

暫時勝率: 78%
注數: +9.825注

想問下巴打家陣仲有無得入group 真心想學下野

同問

交學費就有

Shut up and take my money

勁！
點join？

太勁了，77%

高過你d燈謎啦

馬會交完就add我tg

係咪最少都要100

入$1000 啦 100比犬咩

係 正常情況下有跟過我應該都會有100蚊掛

可唔可以貼多次 淨係搵到channel link

tg id: griezbb

切爾達 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWLWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1
托盧卡 2.5 大 +0.75
AEK 雅典 2.5 大 +0.85

暫時勝率: 78%
注數: +9.825注

跟ed

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWLWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1
托盧卡 2.5 大 +0.75
AEK 雅典 2.5 大 +0.85
切爾達 2.5 大 +0.95

暫時勝率: 80%
注數: +10.775注

最後成功25場搶岸上到8成
黎緊應該冇咁活躍上水
個d咩話我好彩話我賣料輸到仆街既 麻煩上水黎吹下水呀

我呢幾日忙全日呀入唔到馬會
仲有冇得入谷

交學費咪有

點交想學

梳士貝利 2.5 大

往積:WWWWWWLLLWWLWWWWWWWWLWWW
標準烈治 2.5 大 +0.65
濟洲聯 2.5 大 +0.54
莫斯科斯巴達 2.5 大 +1.15
梅赫倫 2.5 大 +0.85
恩高斯達特 2.5 大 +0.95
奧斯達辛斯 2.5 大 +1.02
哥登堡 2.5大 -1
畢爾包 2.5 大 -1
維拿迪馬愛華頓 2.5 大 -1
森多利亞 2.5 大 +0.7
賓菲加 2.5 大 +0.9
馬里博爾 2.5 大 -1
富咸 2.5 大 +0.68
哈化柏林 2.5 大 +0.85
阿特蘭大聯 3.5 大 +0.95
馬瑟韋爾 2.5/3 大 +0.41
尼斯 2.5 大 +1.1
咸史達斯 2.5/3 大 +0.425
多蒙特 3.5 大 +0.9
波爾多 2.5 大 +0.95
梅赫倫 2.5 大 -1
托盧卡 2.5 大 +0.75
AEK 雅典 2.5 大 +0.85
切爾達 2.5 大 +0.95

暫時勝率: 80%
注數: +10.775注

樓主可唔可以用tg出

開左先出既

輸左了
呢場好鬼
外圍有一間尾盤轉0.5/1全場大細

技術未到家 都係唔出水累人
專心教好我既書 見到佢地進步我都開心過呢到出水了

彭美拉豬b

gchi

我係佢徒弟代出水

大細

尼斯 2.5 大🍻
咸史達斯 2.5/3 大🍻
多蒙特 3.5 大🍻
波爾多 2.5 大🍻
梅赫倫 2.5 大🍻
伊奧維2.5/3 大🍻
熱狗2.5大🍻 @1.72
雷欣2.5大🍻 @2.15
聖羅倫素2.5大🤣 @2
西雅圖海灣者2.5大🍻@1.77